[dse] 我預計自己拎433333，jupas可以讀乜?

求指教

Asso

開心到尖叫？

16分jupas應該得HD

中華廚藝學院